根本超過9成連登仔都係靠賣天價口罩維生，所以盲目叫人戴口罩

買天價口罩就有份